張炳良籲特首放下身段撤法

【本報訊】特首林鄭月娥日前在禮賓府與親建制人士商討成立溝通平台，有份出席的運輸及房屋局前局長張炳良昨日接受訪問時直言，林鄭必須先放下身段，撤回送中條例及成立獨立調查委員會，令事態降溫，才能幫助構建對話平台。

張建宗：罷課干擾學校運作
張炳良昨日接受無綫節目《講清講楚》訪問時直言，在現時社會撕裂、政府信任度極低的嚴峻形勢下，林鄭應該先放下身段，正式宣佈撤回修例，認為對林鄭無損失，同時再成立獨立調查委員會，令事態降溫，以助構建對話平台，靈活處理問題。

張炳良又強調，監警會的職權重點是針對警察的投訴，而今次反修例事件不止涉及警察，例如為何會出現衝擊等問題已超出監警會可審視的範圍，故此若由獨立調查委員會通過公開、公平、公正的方法，找出反修例風波真相，相信有助緩和社會氣氛及重啟對話。

被問及特首是否處於被動狀態，張炳良強調中央有條「紅線」，就是不能夠持續動亂，以至不受特區政府控制，他稱中央希望「香港問題香港解決」，同時冀港府止暴制亂。

另外，政務司司長張建宗昨日以〈新學年 新開始 多對話 尋出路〉為題發表網誌，指學校不是表達政治主張或訴求的地方，「更不應成為政治角力的場地」，成年人不應向學生灌輸某些政治議題的個人看法，或威逼利誘他們參與政治化的活動，把政治凌駕教育之上。

他又指出，罷課行為干擾學校的日常運作、剝奪學生的正常學習機會。張建宗強調，政府和學校對於任何校園欺凌都堅持「零容忍」立場，呼籲社會各界以保護兒童為大前提，拒絕把政治爭拗帶入校園。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

柒婆會放下身段

割9林鄭?

政治問題
普選解決

今次運動能夠發展到今日咁
林鄭的嘴臉／態度起碼貢獻左一半
「全部都係廢話」
話d阿媽唔識教仔搞到d人走出黎

1個做壞人,1個扮好人,普通手段黎姐

建議林鄭再換批夾嘴型既人傾

五大訴求 缺一不可

WFC
又唱紅白臉
係就唔好咁多廢話集體迫宮啦

林奠:今鋪露出胸脯都唔撚掂

張炳良冇做公務員啦

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

五大訴求
缺一不可

笑左 呢家仲講送中out唔out啲呀
呢兩個半月啲牛鬼蛇神露晒出黎 咩popo 地鐵 麗晶

我同你講呀 呢堆牛鬼蛇神唔洗乾淨 你唔好諗住有得走呀

光復香港 時代革命

變節狗張柄良
收皮啦

準備選特首了